電影《理大圍城》首登商營戲院— 高先電影院

高先電影院今日在Facebook 宣布，將於本月中舉辦「香港電影評論學會大獎 - 得獎電影巡禮」，播放各部得獎電影，包括：《理大圍城》、《奪冠》、《夜香．鴛鴦．深水埗》、《好好拍電影》、《3cm》以及《一秒拳王》。門票將於明日（10日）早上10點在HKMovie App上公開發售。每部電影完場後將設15分鐘影評人出席映後談，包括譚以諾、李焯桃、曾肇弘等。

六部得獎電影巡禮作品中，只有《理大圍城》一直未有商業影院願意放映，這次高先電影院或成首間播放《理大圍城》的商營戲院。有網民在高先電影院FB留言要求加場，指「理大圍城得一場 … 唔得，點搶呀」。

獲學會評為最佳電影的《理大圍城》過去曾於香港藝術中心放映。這次將會是該片首次登上商營戲院。

推！支持！

push

撐~!!!

支持

多謝高登先

我驚買唔到飛

推